SHF拉打特攝綜合POST920 1月1 2點維園見

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

1月通販

1月預計
21派 港魂未知

20年
5月 1月24號截

8月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野

準備走數系列

樓主你好

倒數 再聽日見

推呢個

新手留名

當然

原來阿狗開左
過左一陣都冇 以為佢唔開

我潛完水啦
聽日見呀咁多位

放工就去大家明天見

記得今日要點倒呀～

lm

猩猩開live

又係咁
留名

到

做咩唔用狗宮嗰個

推

紅白

我要拎電喉

點人數未

到囉

睇緊不能笑

佢單機緊

岩岩完左pretender

深潛完返黎

聽唔明都好能好笑

又食住女上黎報到

咪就係

推邊個

留名係咪各自開緊淫賤派對？

mk 早

紅白出AI美空雲雀....成件事好恐怖

老闆好

死mk

Mk

有冇link, 又ban左

Learning 完了
變暗殺ちゃん

立體投影only.....假到pk
頭先有宮野真守

除夕都死死聲又老屈

仲有2首左右到菅田

聽緊radwimps天氣之子

下首就係
估唔到初登場就去到咁壓軸

菅田個頭同堂眉真係好易令人分心

有d似以前d戲既造型

堂眉仲要染埋金色，就嚟睇唔到

點人數

你仲叫點人數？

攬住女點人數 雞雄哥好野

雄哥叫點人數=佢中場休息 得閒上一上水

俾人狙擊

SHF拉打特攝綜合POST919 1月1 記得出嚟啦

拋個西瓜先

佢失蹤左喇

呢度咁多偽毒

唔係今日嘅事

你都好意思講

早d訓好過啦 明天早d起早d出去

一個攬女，一個借外套

hi

當愛已成往事

回你個名

shotrise

當哭泣證實過相愛

點下自己有幾多條女

呢個名真係mk

拍乳

mk

後庭堅

雞雄哥好嘢

新年快樂呀咁多位

各位新年快樂

新年快樂

過左濕鳩年了 希望新一年唔好咁濕鳩

各位新年快樂，希望新一年，班差佬快啲爆屎渠俾爛屎炸死

各位巴打 新年快樂
2020繼續開開心心玩玩具

明天見

2020請大家繼續支持馬場

新年快樂呀各位

聽日見！

大家新年快樂
八個字 唔多講
聽日見

新年快樂咁多位
新一年繼續每樣都要一

新年快樂
信號差

喺屋企點解訊號會差嘅？

大家新年快樂

人多

海傍嘛

咁浪漫

同事咋

尖咀人多

好mk呀

點啊mk新年快樂

扑野啦你
恭喜定你十個月後做daddy快樂

哪有女

乳鳩預咗架啦

地下室包場
明白嘅

新人諗住入黎睇玩具
屌你老母一爬文全部j圖

大家早

阿勇早新年快樂啊

註巴早
新既一年一齊再入多d SHF

佢肯出我實肯入架至弊佢成日不務正業呢

咁又係出tee 出皮帶出袋

態度正確 乜都要一 註蛇好嘢

各位新一年早射一陣見

傻泣乜咁晏係咪去攬囡囡

唔係講啲咩 個髮型真係唔掂

早射呀哭巴

註巴細聲d

放假不嬲都遲起身

好正咼

記得出去呀

我要shotrise電哭

史官電哭

早

你就好啦

QQ

Po返啲關事

大家平安？

未死

安全

安全就好

大家好，平安？

岀唔撚到維園

我要shotrise電喉

電哭

Shotrise d黑警

我要shotrise你

講到出口啦你btw早呀

咁多位早呀

早 mk

註巴早

早哂

早 啪

早

武漢單嘢應該相當大鑊，大家要提高警覺

其實都無野可以怕

收皮啦死mk

自從運動開始無耐，差唔多日日戴住個口罩

早 雞哥

早乳

又收收埋埋害死人

可以同藍絲講當年偉大既中國送左個沙士黎香港 死左好多人
宜家又準備黎料啦 仲唔快d多謝偉大的中國

叫班藍絲記得唔好戴口罩

藍絲：天災無得怪人 而家外憂 你地班學生仲要搞內患

哦......中國既天災你指係外憂 你港獨 你唔愛國

早射

唔知真定假 ig見到
pink係同馬場拍復讐者 ZEGEN個個

上年一開始傳個5個都唔係 所以只供參考

Drive戰隊

幾時公佈

唔知呢 正式公佈又係唔同人 上年龍裝又係咁
pink係龍我條女 拍完拉打去戰隊 唔通好似真花咁

真花有拉打？

聽下咪算囉

時王Ghost篇個妹

印象中 時王鳩屎篇

個個係亞視復出篇

雞哥新一年繼續好嘢

事撚旦啦

睇矮壯時無留意

馬場ふみか撈唔掂? 竟然要比個核突佬揸波

雞雄哥 DCD卡今個月24號截 把握機會

old news is so ……

港魂點嫁

佢跟日魂放假

永尾教壞細路喎

話時話
今個月有converge無無出貨

問題月尾新年 加上黑貓派送例遲

佢無我要自己搞啊

食自己啦 靠佢真係含得撚

分分鐘某一間仲平過港魂加運費

新年第一日返工就來料

已訂
BTW幫fd訂咗盒12月到貨嘅模型 黑貓寄存中心今日都未有消息

不意外

個人諗法
好撚驚比咗錢無貨收通常第一日收唔到件貨就會打上去屌柒佢

Exaid dx仲有冇咩地方可以平入

右邊條女幾好
係佢有份既可能想睇

仲好貴咩

龍我條女
btw你係咪有新女

已訂

好嘢

....好..

永尾？

係呀

最貴個舊社長maximum都跌好多啦其他不嬲都冇乜起跌dx嚟講升幅呢排最高應該係build driver 個堆大舊嘢

dcd

要一

順手買埋傻橙家姐

Dx dcd20週又再販

見你入咗tg谷

dx不了

大家早

新一年要平平安安

唔好意思 問啲可能唔關呢個post既野
想問shf龍珠 點分真假？
想買一set sdcc會場版既龍珠
因為唔拆盒住 係咪主要睇貼紙齊唔齊 盒摸上手既質地？感謝

google過
樣印得衰 關節食咗軟骨散

傻泣

呢個要拆盒之後先感受到
應該軟到仆街

無啊dllm

聊人點人數又失蹤

咪係

飯氣攻心

未撚食

訓下囉

今日又收幾

慘仔

一年一願望

哭泣唔同我食 我寧願唔食

出未

排隊啦望

加件袍 改改色 又出得

唔洗排啦

迷之7月

shf出布咁好死

符合曬環保主題

woz

望下隻woz

下個星期搵日囉

次次你問完就開訂

6月呢

係喔
自己訂咗都忘記咗

係就好啦

呢層我同意嘅
唔知點解成日忘記時王

今個月救世主

盲反

今個月嘅geiz救世主我都忘記咗

盲反就一隻都唔屌啦

一直遺忘咗
剛剛先記起

記得啦

係港魂放假放到忘記咗咋

撚住黎反

無實體單好易忘記

比哂錢好易唔記得

今個月5隻呀night monkey，女巫，雷神，吉連，救世主

3隻, 腦魔, 救世主, 手仔

來吧一分鐘放縱

靜靜雞燈

預鳩又燈

仲有兩隻勇者王

orb, 救世主, 肥雷, X 甲
輕鬆

shf得腦魔, 救世主 figma ugio

老闆想開訂

好似零....

嚟緊喱年都係專心拉打SHF算 易搞啲

點做嘢, 咁多OT都唔獎勵自己

冇嘢啱嘛

Figma除左初音同孤獨的美食家之外都冇咩心水

泊巴有無玩六花

冇睇

一樣

要一

+1

睇啦

玩班fd玩緊Board game無留意
七大奇蹟正

成個旺角、油麻地都唔見有六花現貨

真骨電王的大脾

睇電光超人緊係要睇超人

要二

套嘢無六花無嘢睇

吓

預鳩日魂同港魂係咪繼續瞓緊

放假大過天

病嬌阿卡呢都好正(body)
性格就見仁見智
figma 訂咗佢dx版

純睇

雞雄哥隔岸觀火

雞雄哥玩開真嘅女
玩具留返俾你哋玩

雞雄的日常

我肯定黑貓寄存公司有人mon post
我今朝一上黎連登屌完佢 而家就即刻送貨黎

mon閪 根本睇佢進度

有冇ching有抽琴日出嗰個一番賞

中槍中到我廢事出聲了

海旁倒數咁威

難分真與假

佢自爆咋

海咩旁 酒店房倒數

幾時嘅事

樓主又唔幫手置頂

成班同事

幫你唔到

早晨鞭死佢

各位師兄好，小弟昨日先入坑，買了第一隻 SHF 真骨雕
圖中 Double 係同事借來被我踢一腳嘅 ~

支持

支持 繼續買

你又點啊

買買買

今天的壯仔

無嘢講聲早晨姐

幫雞雄哥出圖

Amazon jp有冇可能買到假野？
有幾隻真骨都想買

呢套咩黎

唔該大乳

睇啲賣家

我都研究緊

未見過實物，請問隻W高唔高質？

隻 w 係 shf 唔係真骨雕呀，所以比例唔同 個胸同屁股好偏，對手會好大對，頭同身比例怪怪地

賣家來源如果唔係「中國」的話正常黎講都冇乜危險性既
至少我響日仁買咁多次野都未中過伏

曼好睇埋名 啲xyz

應該呢套

最*

我都係剛剛搵到

諗緊買隻kuuga最終形態定買一對一二號

Kuuga啦

全要

課金課到冇錢了

排200

啱啱上網睇過啲價，全新未開封三百有找都有，睇嚟都係買唔過

淨一號

一號要一

搵搵吓先發現原來有出舊一號，今次真係大出血了

櫻島一號

有幾隻有啲危唔知我個人問題定點我搞唔清某啲係咪真骨同真貨有啲學樓上啲巴打話齋來源似大陸就絕對唔好買

MK早

諗住搵間幾十萬評價既日本鋪買

如果係amazon發貨嘅話都可以一試嘅，因為佢可以退貨，而且連運費都會退埋俾你

但其實送到黎，都未必識分真假（除非好劣

上嚟問老闆佢會幫你架你咁好人

老闆好野
我愛老闆

或者直接踩上去問預巴

預鳩日常

大家日常

又唔追post

梳囉

無留意返邊個講啫手

狙擊狙擊

扮工日常

大家都鐘意拎黎做天王椅

存在價值

兔兔

鞭屍相我都見過

唔係咁用點用

who.gif

mk泣yo緊女

迅雷頭都唔識

留名學野

可能起勢_緊女上司

主持個句係咩

要求樓主置頂

你海傍攬女倒數重要啲

咁𨶙串

呢間唔係就係佢嚟㗎咩

唔明 等補充資料

哪有女你個死MK

都無變到好似係

美仁終於送到隻kuuga

黑人問號
唔明串既地方係邊

都係搞唔掂AMAZON
想問吓仲有咩可靠既途徑喺網上買到真骨

新年禮物

佢嘅意思應該係以前佢間嘢行到入去又唔逼呀嘛而家睇到佢間舖啲蟹貨多撚到仆街無位擺

可以用殘體架喎

痴線咁撚遲好似濕鳩達人個次咁

似show off緊自己間鋪多人訂傾同排隊

mk註好波

咩搞唔掂先搵唔到轉運公司咩？

佢仲有出現咩

係喎
再試吓先

吓屌呢個又咩黎
我係連第一步日文都唔太搞得掂

有啲冇得直送就要囉

隻kuuga已經中咗招

有冇邊間用開可以介紹吓

屌其實十隻有十一隻都係唔送國外

提早登場？PlayStation 5 預計 3 月正式開放預售！

好閪貴

你地係咪又要大出血啦

第一水QC

等佢出特別版主機

ps4 獨佔一年喎

漫漫長路

咪鬼等啦

留名跟進

傻泣_完啦？

啱啱瞓醒

急咩

只要無game特別想玩又ps5獨家，等到部ps4壞先換機

爽唔爽？
同女上司

暖男

終於買咗Poppy寫真

好唔好睇？

無可能唔好睇

排版曳咗d，相係ok既比起最近雜誌個輯

排版真係唔知做緊乜

有啲產品過半送海外
睇你好唔好彩

唔樂觀

日本本地限定咩

嘩你未瞓

見到你

諗住早買早享受嘛
但Fourze好似係街機限定 係咪冇得直接買

瞓了

之前DCD激情態都係街機限定
好似300樓下

Csm Amazon 有消息未

好貴

今個月港魂出貨
會唔會因為新年搞到二月先送到府上就唔知

其實唔知部卡機點玩好似唔係求其玩一舖就抽比你

我識點玩 之前返工成日見到啲小朋友玩
但係唔知點先拎到

寶寶d排版真係

泊蛇

老註

兩位早

早
好唔想返工

雄哥早

星期五了

預鳩少有地唔見人？

放假

眼瞓

終於星期五，大家早

早呀預鳩

早
瞓多陣

拉打show同佢舞台sell既野好大違和感

心郁郁有啲想買01腰帶了豹同個插槽係咪冇乜用

早勇

個宣傳部係咪出咗問題個品牌唔係酒咩搵拉打做乜鳩仲要拉皮套演員

諗咗好耐都唔明點解佢餅帶會跟住01腰帶boxset賣

早乳
新一年即刻有假放係威

跟機要一

買啦
個插槽無用，得個樣

大家早射

又到左6張異畫 就快齊一套了

米帝

各位早射

早哭

早射波

威 _完女上司 再射埋波

主要就雞雄哥好嘢啦

反狗城有魂限既解體匠機parts開訂
係咪即係閪睡又發功?

又屈

rich

PBHK正式成為網上服裝店

屈wt 置頂講哂啦 海旁

衣食住行
食玩又有，衣服又有

遲射

收完咪窮

你成日都咁講, 但係咁有新坑有嘢收點跟

仲有幾日出糧再買

Magic卡先係深坑

ghost 同龍騎deck都幾勁拎左同事款野黎玩

想射你

想下好啦

下海下海下海下海

2月去鄉下買u甜微先

唔會平得去邊啦

利申應該優先買紅正義女神

玩到厭掉咗了

掉比我

快啲下海

置頂嗰層

佢地仲有咩

光導 超星 滅龍 天靈 詩姬 好似係

試吓玩超星 滅龍
拉打既可以試下玩Exaid,又係唔同Feel

黎一杯年輕的我

等高達

早晨

樓主好過分

Me都玩

一唔係自己老婆就冇所謂咁

海滂訊號好差

一陣就搵嘢鞭柒佢

聽講偽毒先去海旁

雞雄河好嘢

同雞雄哥一樣

希望00夠勁

去海旁點人數

kuuga幾錢？最近通脹真係貴左好多

藍色 唔好咁大希望好D

唔是掛

OT啦你

去買飯
十分鐘後繼續

抵啦

阿勇有冇買01腰帶?上次係咪你話會訂個特別版KEY 話說呢舊咪仲多位過個槽雖則貴啲

早呀蛇哥今晚去邊度蒲呀

除左新個條，其他腰帶我全部入齊

係，我有訂電影個個卡帶

呢舊係izu頭幾集拎住既

蒲乜鳩聽日去行元荃古道要早瞓

嘩 真開心

阿勇你咁樣我點跟shotrise 仲考慮緊但01我應該會買跟手買埋金閃閃蝗蟲同嘔血薯片所以可能要買舊嘢插住廢事留盒

我都無留盒了
上次一次過入左shotrise 同滅個條，好玩既買啦

勇波有儲DX

巴*

你係咪日仁入貨感覺上佢都算做得平

有有買Build Exaid 01
就係無買時王

我上次喺官塘開倉入，299一個

我就係買咗evol成套又放返走玩shf算exaid 仲有留
所以今次零一就心思思

好鍾意Ex-aid喎

零一個條呢開倉呢啲太煩不了

有冇買呀你

Build & Exaid 必留

買咩呀死mk

你把愛槍

留一條Neo Decade算了加埋Neo Diend啲卡好好撚
DX以前都係買, 不過掉哂

shotrise蛇哥

咩愛槍

做咩唔預埋我

Shotrise

pass

喺喎，我都有Neo Decade & Neo Diend

D卡勁好丁

中槍.gif

再唔做嘢就要OT到10點了

Shotrise DX個Design真係好正
但變身音效好似短過01咁
將啲帶插落01變身器同shotrise槍有兩種唔同享受

搭船係碼頭過去

唔好引我

日日shot都唔支持下

好好玩架

Kamen ~ rider ~~~ kamen ~~~ rider ~~~~

Shotrise槍啲音效真係好撚正
今晚返去又J下先

Amazon未連運就1000-1200

準時收工

藍色本身隻色就比較廢
紅白紫明顯勁D

All in未

虎巴有冇入手？
其實我都幾ok shotrise啲聲效

通販腰帶武器冇雙入，其他都雙入左

嘩你地咁搞真係跟唔到

天人武力介入改變世界

Don’t FF too much

雙入

假如唔計平成rider key的話，通販dx其實都出得七七八八，其他魂限見

出超必點跟

狙擊
你今日放假

seed咩色

係
瞓到11點幾

屌你琴日打通宵機呀？

人生無一次係因為打機通頂

雄哥可恥

你做嘢啦

帶氧運動

打機唔預我

乳鳩份人係咗架啦

白

叫咗你屠龍, 你話攬女好撚過

攬女好過屠龍

嗱我無話攬女呀㗎調轉我同雞可

我講泊仔咋

我都講緊泊巴
攬女上司好過屠龍

利申 本人唔OT尋晚揀咗屠龍

揾咗咩咩代購了

估到啦九舊水有找咁抵

靜靜地

明啦大家

我都課咗金比佢

我本人都唔OT, 人工包埋架嘛

呢度咁多人買

你跟未

XX好波

SHF龍珠 除咗大波蓮 有無邊隻都算抵玩

爆衫超西/地球悟空

有大波蓮就買埋Gogeta啦, 如果有三百幾既話都算抵

買咗啦
係悟空比達出咗咁多隻 唔知邊隻抵玩

大家好嗎

唔好

無野訂 無動力返工

廢老世界第一

下星期哋有囉

趴地拉打

可以再次見到月讀

地下最強

十年拉打強勢回歸

時王效應再次回升
伸手會然報到

個價即將

J圖慎入

一板板

真骨01一田全球獨家

咁大件事點靜靜地心情難以平伏

港魂個訂單紀錄多左付款方式太多字好阻眼

外盒用真骨盒特別版

瘦如骨
真‧真骨

歡迎任屌

唔更新救世主日期反而更依啲閪字

港暈：慣咗做咩都比人屌 是撚但

做乜置我頂
霧子大籮柚一齊下海啦

靜靜地.gif

老闆話咗一板板仲驚咩

屌啊 唔好咁好嗎

都入曬啦呢到啲人

未入普通form zio

到時就出真骨2.0

唔輪到佢啦，大把人排緊隊

kiva 、ooo夠一板板啦
又唔見個價有平過

而家個價好似都幾低

勁抵

瑞記唔俾鋪頭賣得平

錢開眼

舖頭買好似都係二百幾

召喚 woz老公

已閱

鬼拍後尾枕添收工返去食埋飯睇情況屠龍

啱啱收工飯都未食

mk泣蹤已失

應該去OT

糞作之決鬥

OT做泥工？

正想點link講件衫

我想打冥赤升埋把大劍

請尊重

雙雙下海

食完飯食咗藥啱啱醒

女上司餵啲咩藥你食

大力丸

父親節快樂

過期偉哥

會唔會一邊一邊瀨

食咗藥碌鳩都變魔劍呀

雞蟲果把

女上司就爽啦

雞蟲好嘢

生曬粒粒

樓主置頂好波

正係正 但係都唔係neo個幾隻正

未睇S2
所以劇中表現暫時唔影響我印象

當初我仲期望佢會出冇腰帶版omega

舊細橙四舊全新入唔入得過

舊版冇地台喎

新版唔知邊度搵平

sigma噴綠算啦

上個月日本買唔洗400

威啦

刷住聚魔撚真骨

Kabuto 個設計世界級

關節呢

山寨級

話說嘔血薯片、閃蝗我香港買算女皇蜂仲睇緊有冇平

呢個答案100分

真骨太貴 改模型算

嘔血薯片我買140，閃蝗喺日本買

我都唔敢點大屈動

好朋友推我落坑不遺餘力

一齊玩先開心架嘛

依家搵到嘅都係500$以上 仲要二手 新手想追翻

加油

我新平成差fourze舊平成差響鬼就齊二十條友

是但啦

一隻就等真骨一隻等再販

睇左佢地玩一分鐘我就熄鬼左

咁點用炒價入得落手

設計分搭救

天道 超級天道 u甜微 客觀睇點排好

U甜微 hyper最後先去返正常天道

留名

差hyper

一野買落去 依家好似萬8羊

等京介ver

無錢遲啲先

佢出咪買囉

老闆早

貓貓btw預鳩會買上面個隻？

上得黎問都係想我地說服你買既姐
買啦死mk仲問

問價嘛唔知市價咪要問下大佬你嘛btw早呀國國

早起的葛有蟲吃大家好

mk伸手黨

晨早流流係咁鬧人

兩位早

我有買連rise key

事實往往係最難接受架啦

勇巴真係

All in

費事後追

大碌早

咁買囉～～～

尋晚終於有時間拎
冇睇開舞旗真係唔識擺兩隻勝鬨

買首歌 係咁多

馬場早

早
今日又要扮工

又有新劇？！

早
雞雄哥今日有咩節目

fyp

diva同OOO仲有兩隻全新未開係屋企封緊塵

我有各一

我隻OOO都未開封
雪梨紙仲好完整

大勇又係米王

兩枝旗插後面 鳩企都已經好型

唔想撞Post嘛
隻大橙都已經係咁企

同大橙交換旗

咁都比你諗到

出左中字都未睇

真CP?!

雞雄石好嘢

屯門元朗都好多
前排少啲，呢排又多返

平時假期好少呢個時侯出元朗屯門
頭先一落去 嘩啲大陸人同喼多撚到行都行唔到

去買個模型都係國語一堆

琴日入左全新exaid腰帶
但係有冇地方買卡帶現時點都冇乜得揀

油王早

阿英

阿美*

正呀

嘩

雞雄哥元朗係咪你話事，幫手搞搞佢

預鳩好波

叫咗阿泊做嘢又唔做

現時點或者各區奇趣有時會有少少帶賣
要二手可以上日仁搵 應該唔會話太貴
不過如果想買Hyper Muteki就好似遲左少少
前排再販完 而家個價好似升返晒

我都想買返條連埋hyper muteki，但我見都唔平

我都有英雄服個隻，個表情好正

奇趣 真骨kiva特價578

itunes已經有零一OP

差唔多啦 佢既人氣係值咁多

已買

簡唔到買舊一號定kuuga好

可以無時無刻都shotrise

仲有其他 生存夜騎1100 85折

連車？

all in

睇你邊隻有多啲愛

咁快有正！

等佢再跌

上年都係咁

佢話魂限 見佢都幾大盒

今年all in

收儉

預巴係有訂01同薯片佬SHF？

SHF會照舊買

btw 最近入左究古 真係好型

入咗，硬食現時點1680一隻

老闆好野

All in

Full op?

點跟mk大鳩預

係

哦

衝呀

喱度好多米帝硬食u甜微炒價

任買架喎

原價買已經鳩已赤

要換account

幾個月前鳩赤咗無錢雙入了

想當年650入隻U甜微shotrise

有一隻唔知掉咗去邊

好期待返去開箱

應該唔會失望

好有米

後悔無雙入

fb好似都係炒到1200 師兄竟然1680入

呢個價可能入到E哥了

咩谷有呢個價...

我見amazon一手未連運費都兩萬一羊，諗住買貴少少但即刻有得玩

shfiguarts hong kong kamen rider 香港交易所
仲有其他拉打谷都有 但你要開po徵
總有好既師兄會肯放比你

呢隻二手就算啦，真係最愛黎，想要一手

1200都已經有d激了

第一隻$650
第二隻$550
當年雙入成功

落撚到山終於有信號

未

Perfect kingdom?上網search就有

有啦

伸手黨緊係伏佢
google都懶呀啦

真係好好J

勾甜微 齋企都好型

已射thx

隻拉打街道大戰又話5星7%
廿抽5星都無張
想要閃突蝗

睇完 j左 好彩有訂4合1 真香

我都中咗伏，中兩張五星，但係乜技都無
不過特典中咗閃突蝗

有咩理由唔訂

冰海是最好的
4合1要一

理由：無錢
冰海是最好的！

這些機會

隻01淨係得閃突蝗同劇場版張肉酸BC
之前乜都唔中

個開頭以為睇錯劇

咁冰海呢

無興趣

嘩咁刺激

預鳩明明心思思想後追

拎起放返低

買啦

放低

01得張shinning

曾經有一份好真...

仲有老虎添

下

其實唔難好波

仲串鳩我地毒撚溝唔到囡

預鳩份人係咗架啦

冰海呢

偏心

又如何

天才同鬍鬚佬出未

放緊假,等多幾日

邊位巴打呀

迅仔幾得意

預巴專屬秘書

D牙咁黃既

唔通佢又學人食煙？

講明先，唔係我

可能飲咖啡呢

落左filter

面書有解體匠機既花生

有冇group名

真今日一入同模型HKGEx都有得睇

伸手黨跪求懶人包

好慘 幾千蚊就射咗落海

條友搵咗間代購買全數7千, 落咗3千訂, 依家要比埋4千先寄貨, (好似)無得面交, 條友就驚無貨派

無入 有無懶人包?
走數

受......

7k咁著數

有人開$7000解體匠機，條友落咗幾千訂，到依家都未有貨，仲叫佢俾埋尾數先寄貨。問多兩問就潛埋水

錢真係好易賺

......更混帳

個個開9999既時候 你開9995已經大把人衝
仲會唔會有人開7k

無實舖姐, 個價咁抵, 仲要周圍唔敢包有貨

狗衝啦仲望如果無玩具玩仲慘過無咗啲錢呀

有人話訂過芒亨錶比人呃

大乳要唔要回龜

聖誕+新年

要

Ghost無咗半邊刀都賣七舊水
平成廿騎好嘢

時王效應就快返黎

仲有機會返嚟咩

唔係話viu要播咩

又玩具達人
香港真係多水魚

1001

下個po開新定去狗官嗰個

玩具達人同個代購係關事？
老實講，十單有九單都手法一樣唔知講乜好，見間嘢好似新既先諗住講出嚟提下大家

推到1001

未必關事
只係手法完全一樣 但照樣有人中計

貪平